有無呢個黑警資料？ 準備email美國移民局

推到黑警世世代代留係大灣區
屌, sorry, 想按正評!
黑警冇一個無辜!!!!!!!!!!!!!! 世世代代留係大灣區過世

個post 唔見左

真係好似冇晒wo

消失了

都唔知好事定唔好事

多謝連仔

無左既

最緊要email 去左美國知

放心
我有外國勢力數據庫
大家記住BACK UP了

我無野好講

別讓梁犬跑了

推

冧把？

Push !!!唔可以放過佢

白衫狗m記拉人 打鳩市民
你老婆幫我手淫 晚晚呻吟

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

行動了

推 佢係油塘

推呀屌

認真 大家千祈唔好幫移民sir開過個新fb account再發表d反美國言論 咁樣佢全家都移唔到民架

推 又放犯走

支持警察
唔好推

頭先咪佢囉 仲問個犯有冇比人打

原來啱先就係佢!!!!!
又想放犯 又預設曬立場

支持警察
推

今日阿移民sir又出黎放犯同我推爆佢

Push

推到黑警死全家

條仆街係油塘放左個打人犯
千期唔好俾佢走
要佢冚家永世留係大灣區

攬住自己下一代擁抱大灣區既榮耀啦克警

無事呀師兄你？ 癈肥
你依家流晒血喎！ 癈肥
係唔係有人打呀？ 癈肥
邊個打人先呀？ 凶 目睹者
吾好嘈！凶 目睹者
咁鍾意影，影下啦！流晒血呀！ 凶 記者
我帶你睇醫生呀！ 癈肥
人地依家流晒血！ 凶 市民
流晒血！凶 市民
我地行呢邊！同班藍衫講
讓路呀！凶 市民

嚮油塘地鐵站，癈肥施襲後，條冚家剷白衫幫條癈肥解圍嘅真實對白!

肯定條仆街諗住又放人

咁愛國做咩移民啫～

祝所有警犬早日做返人

要買六合彩啦

屌你老母

唔該你地入黎睇下呢個白衫啊SIR點處理打人事件

留喺大灣區啦

留係大灣區啦咁愛國

梁SIR又出動
無得移民係咪太嬲

幫你遍地開花啦
呢8個no

巴打要我地幫手炸email記住開post，想幫

1推

仲未成功搞到佢？

要幫幫佢手

幫手！！！

推
佢要與民為敵就等收皮啦

絕對要！！！

push

再搵有幾難

咁愛國 就留係香港
同志 大灣區歡迎你！

移民sir

推呀

推返上嚟
屌你老母仆街黑警

睇過睇過

大家一齊買六合彩啦！

美國會唔會要共諜既移民？

推，美國夢，係大灣區發下好啦

喂咁樣post個人資料犯法架唔好做呀

梁劍凱
梁劍凱
梁劍凱

沙勇新
沙勇新
沙勇新

呢d仆街幫政權打壓自由，轉個頭就移民去個自由國度，仆街到極點

梁劍凱 Sir 好溫柔丫
琴日油塘個灰衫打完人
梁Sir 好關懷咁問，
係咪有人打你
幾咁關懷備至

呢D好人好事，
一定要寄俾美國移民局
表揚下

有冇之前好長嗰個post？我摷唔番

gogogo

昨晚油塘都有份？

被人del左

又要推

我剩係知 大陸普通話拼音得一個串法 就係LI

大追捕

有冇懶人包+template? 想send

而家應該係點send
呢啲良好警察一定要留低佢為香港市民服務

做乜推番舊post

推到走唔到

推
梁蛇